Escape From Tarkov 新年促銷活動 (Hardcore 香港無人理系列)

Escape From Tarkov 極度真實射擊遊戲 !!!!!!!
(勁多人玩 第時重有openworld)

New Year promo starts tomorrow at 15:00 MSK (GMT+8)

明天15:00MSK 開始 新年促銷

各位親! 明天 12月28號 下午 15:00 MSK時間 我地開始有新年促銷活動 遊戲升級 購買遊戲 或 購買作為你好基友嘅禮物 都有25% 的折扣. (75% 發售, 4人再每人再平多20%)

促銷中, 我地都有7天試玩KEY隨機抽取發給己註冊的玩家.數量等於官方粉絲頁按讚人數.
↓快去官方粉絲頁按讚吧!!!

另外在 17年 7月28 之前加入的玩家會獲得
- 2條7-day KEY試玩 體驗被Scav 虐待的樂趣

在 2016月8月5日 之前加入的玩家會獲得
-1組 Standard Edition 標準版
-2組 7-day KEY試玩 再體驗一下被Scav 虐待的樂趣

來源

以下係
官方FB(睇新聞) :

官方粉專FB(睇人吹水) :

應該係最後一次特價!! 準備STEAM 上架 之後就貴死!!
漏左比 TG:

上個星期原價買左，早知等多陣先

家陣升級上去都可以享用25折丫 XD

都係嗰句 steam

等緊嗰孫燒畀我玩

又係你lymark

買左冇時間玩

你加左 tg ?
一齊玩 你叫咩名丫

俄仔整嗰隻？
畫面勁靚，玩咩架？

Hardcore拾荒遊戲

係同其他玩家對戰 (pubg個種？)

完全唔同，呢隻真係拾荒之後搵路走人，走到d野就落袋
同Pubg兩樣野

邊到有得買？steam下左架既

steam仲末有

Lymark千字文出現了

PVP?
有冇PVE?

一個場有ai 有 人
如果想完全pve得單機mode
比你試map用，拎到嘅野全部都帶唔返出黎

咪同DAYZ一樣

玩左幾日，覺得隻game係鬥卑鄙同投機，其次技術，Factory反而FPS技術好有優勢，同真正既求生一樣 試過係撒離點camp足一個鐘，最後趁個24lv full gear 玩家殺電腦果陣偷襲
最後汁完野 full gear走佬

你咁講都岩
不過我覺得貼切d講係呢隻game要用腦玩
小心同埋冷靜絕對緊要過槍法好
殺完人千祈唔好無腦衝去執屍，唔係既話轉頭隨時變你比人執
同人交戰果陣，dou路抱抄永遠都好過正面對射，所以熟地圖好緊要
有時細到出任前帶咩裝備都要諗清諗楚先，好似帶漏painkiller既話萬一跛腳就仆街

P.S.呢隻game識聽聲好緊要

講起就扯火 一開始話舊年夏季上架

仲有pay to win (保險箱）

Pay to win 應該係MBSS先岩

執滿倉可以賣比商人升lv
我掛住做任反而無乜執過野

本身都齋玩customs
不過岩岩領左兩把新槍

而家會去Woods/shoreline打下PVE試槍
順手摸熟條路

新槍唔敢帶出街

Lm

有冇第三身

應該買EUROPE 版定OTHER 版

EUROPE平十蚊USD

有冇人可以pm discord條link我?
手機暫時用唔到tg

屌唔記得冇pm功能
可以email我 pepsiyat1982@gmail.com

目前得第一身

2個版本內容完全無分別

睇你中意買邊個=]
btw 用 VPN 轉去歐洲先去買 自動變 EU 版唔洗加錢

硬係有分別，歐版可以去晒所有server,其他版會鎖區

等steam

本身都諗住等steam
不過知道預購版都會送steam key之後就狗衝左

老老豆豆
Steam出左之後，可能會比成班老鬼屠

不過我而家都冇時間玩

香港人唔可以輸係起跑線上!!!!!!!!!!

點買?